打首獄門同好會呢個MV會否太燃

I Love Japanese Animation

燃到痴線

血汗產業需要新的肝

睇完我都想入行了